### ЭТО ТЕСТОВОЕ ЗАДАНИЕ ###

Добрый день Алексей               ,

В продолжение нашего разговора направляю Вам тестовое задание:

«Написать мини приложение банкинг: возможность просмотреть номер счета, имя владельца,  
остаток на счету, добавить авторизацию(локальную, пароль-дефолтное значение), возможность снять со счета и положить . 
Если пользователь ввёл неправильный пароль, то не давать доступ к остатку и к снятию/вложению денег. 
Приложение должно состоять минимум из трёх экранов - авторизация, главная страница(если не ввёл пароль),  
инфо про юзера(номер счета, ФИО, кнопки снять/полошить деньги на счёт, посмотреть остаток). 
В структуре кода использовать минимум две парадигмы ООП. Добавить alert, если не правильный пароль, 
кастомизация по своему усмотрению, раскадровка приемлема как и в коде так и на storyboard.»

Ждём обратной связи!
